對不起各位，我剛剛又忍不住打了飛機

對不起各位，我剛剛又忍不住打了飛機

利申:成個星期冇打

請問你係點樣做到㗎？

因為有佢我老婆
仲有佢地我女神們

所以決定唔打

因為一打就幻想到比佢地 鄙視個樣 就唔想再打

想吞 謝